屯門建生邨舉行法團周年大會 前民建聯區議員陳文華斥記者「曱甴」「黑暴」

屯門建生邨今早舉行法團周年大會，民建聯前當區區議員陳文華陰魂不散，先在會場內打點一切，包括落order街坊投票支持豁免半年管理費，又在場內「唱衰」現任民主派區議員羅佩麗，「俾啲人嘥哂建生啲錢。」

獨媒記者曾向陳文華查詢，問到以甚麼身份進入會場，及是否干預法團事務。他拒絕回應，反斥記者是曱甴，又煽動其他街坊指罵記者和建生邨居民關注組成員，「呢啲就係黑暴。」

在法團周年會議完畢後，記者離遠拍攝陳文華時，他和身旁的女義工激動拿出手機反拍記者，陳文華又一度走到記者旁並稱：「一齊影啦！」其後更一直追隨記者錄影，其義工更指罵記者。

據了解，今次會議動用近10萬元開支。「建生邨居民關注組」成員姜先生表示，對開會登記的安排表示不滿，因原本會議於早上10時開始登記，但街坊在場外等候至10時20分才獲准入內登記，原本11時開始的會議拖延一小時後才開始。姜生不解為何場內有近20名工作人員，但他們手腳慢，「人龍郁得好得慢，搞到一鑊泡，要啲街坊淋住雨等」。

忠誠的廢物都無得做

獨媒記者曾向陳文華查詢，問到以甚麼身份進入會場，及是否干預法團事務。他拒絕回應

咁即係過街老鼠

好悶呀你地打啦.jpg

略知一二.

1. 現任業主立案法團班人+物管公司+民建聯 好熟
2. 有建生街坊批判現任立案法團班人亂洗錢 立案提出罷免現任主席
3. 現任主席黎圖被罷免既會議 由2020年一直被法團拖到宜家先開
4. 今年2月現任法團突然出豁免管理費6個月 打算利誘街坊支持佢地
5. 現任法團打死唔提及6個月之後會唔會加管理費
6. 現任法團可以隨便擺街站 收集簽名同收集授權(不論是否建生業主本人)
7. 阻止反對人仕+現任民主派議員擺街站或宣傳提醒業主睇清楚盤數
8. 投票當日 民建聯同法團班人可以自由出入同影相 其他街坊一率被阻
9. 投票唔被監票 點票係現任法團既人 佢話點就點
10. 有業主被代投票 唔比取消授權 明明反對 但直接自動投左黎圖
11. 法團同保安拖慢速度 排隊要排勁耐 大量街坊未投完就截票 唔比再投
12. 因為第8點 支持黎圖既業主理論上可以投左票先
13. 下午罷免主席既特別會議 在場人士極多 但票果同上午差唔多比例

結果: 現任業主立案法團繼續連任
法團通過豁免管理費6個月, 但6個月後唔知加幾多管理費

法團明明應該係服務條邨同業主們, 宜家重惡過業主
只係香港既一條邨都搞得咁唔公平公正公開
何況係成個香港 宜家成個風氣真係似足大陸果套

授權票玩晒